歐洲議會將辯論香港決議案 促停售「人群管制裝備」

歐洲議會將於當地星期四早上，辯論香港的決議案，將就香港近期就反修例爭議引發的衝突表達意見。

根據歐洲議會的網上公告，列出的決議案議題，包括促請停止向香港出售「人群管制裝備」，是97以來首次，針對香港提出的制裁。另外，亦會強調歐洲議會充分尊重香港特別行政區基本法、一國兩制原則，強調中國政府仍然受《中英聯合聲明》的約束，強烈譴責中方對香港內政不斷加劇干涉。

聽日口交部又發癲了

用小米 華為啦柒頭

中國的會。。。

未射出去已經。。。

用山寨貨

停售

正，用支那貨
兩下就爛

諗起周星馳

支那d裝備係咪用返國貨?

銀芽！銀芽銀芽！

我又想知"不爽"會點回應
干預別國內政? 我唔賣野都叫干預?

買外國裝備算唔算勾結外國勢力？

外交部要強烈譴責香港警方喎

口交部：咱們可以淘寶啊

強烈XX,XX謓行
奶兩下龜頭口交完算啦,開咁多戰線我會比人炒

外國勢力

班狗敢唔敢用大劣野

2020新閒： 多間狗屋相繼爆炸

愛國用國貨

中共港共表示唔怕制裁，可以買中国或俄國產品

聽日cctvb又有得睇不爽廢up

好波 轉買國貨自爆啦

推

犬隻用國產裝備